%!TEX root = ../../bericht.tex
%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
\todo[inline]{Diese Demo vor der Abgabe entfernen}
Man könnte ja mal was zitieren, wie zum Beispiel \citetitle{texbook} von \textcite{texbook}.
Einbinden von Quellcode funktioniert auch ganz gut:

\inputJava{code/jooq.java}
\inputSQL{code/jooq.sql}